## Теоретичні питання

1. Напишіть, як ви розумієте рекурсію. Навіщо вона використовується на практиці?

	Рекурсія -це коли функція викликає саму себе. А функція, що в собі викликає саму себе називається рекурсивною функцією.
	Важливо в тілі рекурсивної функції мати умову виходу з рекурсії так як функція почне викликати себе нескінченно.
	налегшим варіантом для цього використовувати if else. В деяких випадках, наприклад при підрахунку чисел фібоначі,
	поганий варіант використовувати такий підхід через екпоненціалний ріст витрачених ресурсів для підрахунку.
	В таких випадках краще використовувати ітеративні функції.
	Але, в цілому, рекурсія дозволяє легко та з мінімальною кількістю коду вирішити поставлені задачі.
